[求救] 部腦成日突然藍mon

部機啱啱砌咗冇耐，幾乎次次用都會咁，google過好多方法都唔work update過曬driver 重裝過幾次都搞唔掂

你影個mon做乜撚
放個spec上嚟啦

atikmpag.sys
鏟咗個AMD Driver, 上網download最新版

Intel Core i3-9100f @ 3.60GHz
Kaby Lake 14nm Technology
Micro-Star International Co. Ltd. H310M PRO-VH PLUS (MS-7C13)(U3E1)
4080MB ATI Radeon RX 5500 XT (XFX Pine Group)
223GB Western Digital WDC WDS240G2G0A-00JH30 (SATA
931GB Seagate ST1000DM003-1ER162 (SATA )

試過唔work

自己砌定出面砌

出面砌

火牛呢？

我反而成日黑mon

我都係
我Sony vaio séries e 14

咁搵返出面間嘢睇吓點得唔得？

試過成日藍MON,跟住重裝WIN 10就無事

我部腦都係 hi 一hi 都輕機藍moon